physical今日仲開唔開?

冇野做想操下

無得操就入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

寫左啦

多謝巴打
好人一生平安

無人操